長發有邊幾間黃店?

已知有Chill Sweet、鬍鬚仔、四川麻辣

但係我想買正餐，唔想食漢堡，亦唔食辣，所以全部避開晒

最後係自家製買左盒腸粉，唔知佢係黃定藍

講真，成個長發最好食都係吉野家(不喜勿噴)

唔怪得我唔覺，都唔知幾耐冇食過

乜嘢係噴
係屌okay？

長發得間閪龍...

閪龍?

佢新移民來

冇聽過“噴到你一面屁，你又話我串你，話我咁大個都唔知乜野叫做不分尊卑”？

原來LMF都係新移民，明白

佢地最叻含血噴人

鬍鬚仔都就嚟俾領展用瘋狂加租迫走喇